其實人點解會知道要食鹽？

人喺古代就知道要食鹽，呢樣就更加奇怪，因為其他動物都唔食鹽，無啦啦會知道身體需要鹽維持健康，同埋會中意鹹味。

多過你食米

全港島情報區

你講到食鹽好痛苦咁食鹽用黎提味，係為左好味囉之後可能先有研究話人類係需要食鹽

因為身體會有rewarding system去令人鐘意食糖/鹽既食物 例如你食甜既野（有能量）會覺得好食